[月經]「How are you?」應該點接？

認真post

對方講how are you? 係expect你俾咩回應？
下下都I'm good, and you? 好似柒柒地
應該點答先得大體？

good .thanks

I am fine and you?

I'm fine thank you, and you?

i am fine and u?

I am fine and you??

None of your business.

my period coming

I go to school by bus

I'm fine asshole!

Fuck off

#3答左你
How are you
I’m fine thank you and you

其實冇expect你應咩 都係啲客套說話咁
你問人「咦食咗飯嗱？」都唔會expect人答你啲咩啦

Ya i’m fine (之後求其講下自己做緊咩）

I am fine thanks and you?

I am fine thank you and you ?

not much, 've been fucking around all day, what about you little bitch?

All good

I am 17 years old

can't complain

Thankyou i am fine, and you?

Shut up and go fuck yourself

just handing around
what's news?

ok la

I am fine thank you and you?

係咪第一次見第一句通常唔會問how are you?
就我理解呢句野中文意思大約係「你幾好嗎？ / 近排點呀？」
即係之前已經認識/見過，想update對方近況？

第一次見就nice to meet u 啦
冇啦啦問心how are u 懶熟咩

Thank you so much I am fine and you?

因為早排job interview
個interviewer坐低第一句就how are you?（對方都係香港人，但全程用英文）
我即刻窒咗窒，諗咗陣都係答i'm good, and you? 呢啲行答案
覺得自己應對得好差

No, need to work

I fuck u how much

A: Hello. How are you?
B: Thank you.
A: You are welcome...
Thank you...?

乜要 and you? 架
小學嗰陣教 I am fine, thank you
唔怪得次次講完都dead左air, 對方好似等緊我講野咁

feel good man

feels good man

d鬼佬都咁就咁答good, 跟住up 其他野

Still alive

I go to school by bus.

I am cool thank you and you?

Fine and dandy

I hate myself and I want to die

doing great
入正題

I’m fine thank you
先生要唔要買保險？

ask your mom

記得小學教係
I’m fine thank you,how about you?

關你撚事

I’m five and you ?

Fuck you you piece of shit